[舊聞] 蘋果啲娛記真係好撚仆街又啜核

「有無阿嬌呀～」
Edc：「應該無啦」

「有無柏芝呀～」
Edc：「你好想要呀？」

「問下啫 」
Edc：「你好想睇下話？」

咪撚老屈我係英蝗pr 自娛非打手

好mean

美人 你多左啦

咩意思 屌真係咁啱youtube彈出嚟睇到

仲有一單串鳩eason但搵唔返link

OK FINE 咁啱

link? fku

得鬼閒搵陳冠希啲新聞出嚟睇咩仲要成7/8年前

一陣又俾人話我打手啦廢撚事擺link

竟然無發老脾

屌d狗仔哥哥狗咁屌

打手 垃圾po 拉

狗b很壞，哭𠹌到脫水

依家都冇得睇佢哋唇槍舌劍啦，唔通走去訪問啲十八線暗星咩

壞過凱婷 連續拉兩次

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐

拉

兩條友啲對答都幾鳩

睇得出Edc心情幾靚

你老友整頭呀嘛

呢單好撚好笑

屌

陳冠希冇發脾氣